{"id":108,"date":"2020-08-15T12:38:55","date_gmt":"2020-08-15T10:38:55","guid":{"rendered":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/?page_id=108"},"modified":"2020-08-15T13:25:29","modified_gmt":"2020-08-15T11:25:29","slug":"hutten-heime","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/hutten-heime\/","title":{"rendered":"H\u00fctten &#038; Heime"},"content":{"rendered":"<p>Besonders stolz sind wir auf unser Pfadfinderheim, samt gro\u00dfer Wiese und unsere Bootsh\u00fctte direkt an der M\u00fcrz.<br \/>Das Pfadfinderheim und die Bootsh\u00fctte werden auch f\u00fcr Sommer- oder Wochenendlager vermietet. Bei Interesse einfach ein kurzes E-Mail schreiben.<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/www.pfadfinder-langenwang.at\/das-pfadfinderheim\/\">Das Pfadfinderheim in Langenwang<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.pfadfinder-langenwang.at\/die-bootshutte\/\">Die Bootsh\u00fctte in Langenwang<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Besonders stolz sind wir auf unser Pfadfinderheim, samt gro\u00dfer Wiese und unsere Bootsh\u00fctte direkt an der M\u00fcrz.Das Pfadfinderheim und die Bootsh\u00fctte werden auch f\u00fcr Sommer- oder Wochenendlager vermietet. Bei Interesse einfach ein kurzes E-Mail schreiben. Das Pfadfinderheim in Langenwang Die Bootsh\u00fctte in Langenwang<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/108"}],"collection":[{"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=108"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/108\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":144,"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/108\/revisions\/144"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=108"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}