{"id":110,"date":"2020-08-15T12:45:10","date_gmt":"2020-08-15T10:45:10","guid":{"rendered":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/?page_id=110"},"modified":"2020-08-15T12:46:34","modified_gmt":"2020-08-15T10:46:34","slug":"die-pfadfindergruppe-langenwang","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/die-pfadfindergruppe-langenwang\/","title":{"rendered":"Die Pfadfindergruppe Langenwang"},"content":{"rendered":"\n<p>Nach den ersten Anf\u00e4ngen in den Jahren 1932\/33 wurde die Pfadfinderidee im Jahre 1947 von DDr. Karl Gastgeber in die Tat umgesetzt und er gr\u00fcndete mit ein paar Buben die Pfadfindergruppe Langenwang. Im Jahr darauf \u00fcbergab DDr. Gastgeber eine Gruppe von 29 Buben an Franz Karrer und Hans Kraus. Bereits im Jahre 1949 nahmen unsere Pfadfinder am Landeslager in Trag\u00f6\u00df teil.<\/p>\n\n\n\n<p> Als im Jahre 1951 in Bad Ischl das Jamboree abgehalten wurde, folgten die Langenwanger gerne dieser Einladung. Immer mehr Burschen schlossen sich in dieser Zeit unserer Jugendbewegung an. Um das n\u00f6tige Kleingeld f\u00fcr Lager und Reisen ansparen zu k\u00f6nnen, wurden Arbeitseins\u00e4tze durchgef\u00fchrt. <\/p>\n\n\n\n<p>Im Jahre 1959 konnte die Pfadfindergruppe in der ehemaligen Postbaracke eine neue Heimst\u00e4tte finden, die mit viel Einsatz umgebaut und f\u00fcr viele Jahre ein richtiges Zentrum f\u00fcr die Langenwanger Jugend wurde. <\/p>\n\n\n\n<p>1974 beschlo\u00df die Post an dieser Stelle ein neues Geb\u00e4ude zu errichten und wir waren gezwungen uns ein neues Heim zu suchen. Zur selben Zeit sollte die ehemalige alte Volksschule verkauft oder abgerissen werden. Nach einigen \u00dcberlegungen und mit der \u00dcberzeugung, auch diese H\u00fcrde meistern zu k\u00f6nnen, waren wir Besitzer einer abbruchreifen Ruine inmitten von Langenwang. Viel Ehrgeiz, Elan, Flei\u00df und tausende von Arbeitsstunden waren n\u00f6tig, um dieses Haus zu sanieren und st\u00e4ndig weiterzuentwickeln.<\/p>\n\n\n\n<p>Neben diesen Bauaktivit\u00e4ten wurden 1964 das Helmut Horten Heim am Fu\u00dfe der Rax, 1976 das Wassersportheim am Neusiedlersee und 1987 die Bootsh\u00fctte an der M\u00fcrz als weitere Heimst\u00e4tten errichtet. <\/p>\n\n\n\n<p>Ein fester Bestandteil unseres Pfadfinderjahres sind die Sommerlager. Die internationalen Kontakte spiegeln sich in unseren Auslandssommerlagern wider. Ob die herrlichen Str\u00e4nde von Kreta, Korfu, Sardinien, Rhodos oder der Norden Europasmit Finnland, Schweden oder Norwegen, \u00fcberall waren die Langenwanger PfadfinderInnen gern gesehene G\u00e4ste. Einige Male verschlug es uns sogar \u00fcber den Ozean nach Canada. Besuche ausl\u00e4ndischer Pfadfindergruppen in Langenwang vertiefen diese Kontakte. Die Wichtel und W\u00f6lflinge verbringen jedes Jahr 7 Lagertage in verschiedenen Regionen in \u00d6sterreich.<\/p>\n\n\n\n<p>Neben den Heimstunden, Wochenendlagern und dem w\u00f6chentlichen Gruppenrat veranstalten wir seit \u00fcber 50 Jahren den Langenwanger Kinderball, das gro\u00dfe Kinderfest und die Weihnachtsaktion der Guides (Christb\u00e4umchen f\u00fcr alte Leute). Bei der Aktion &#8222;GUTE TAT&#8220; werden Spazierwege und Ufer vom M\u00fcll ges\u00e4ubert. Ein weiteres Highlight ist der j\u00e4hrliche gro\u00dfe Patrullenwettkampf gemeinsam mit den F\u00fcrstenfelder Pfadfindern.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nach den ersten Anf\u00e4ngen in den Jahren 1932\/33 wurde die Pfadfinderidee im Jahre 1947 von DDr. Karl Gastgeber in die Tat umgesetzt und er gr\u00fcndete mit ein paar Buben die Pfadfindergruppe Langenwang. Im Jahr darauf \u00fcbergab DDr. Gastgeber eine Gruppe von 29 Buben an Franz Karrer und Hans Kraus. Bereits im Jahre 1949 nahmen unsere &#8230; <a title=\"Die Pfadfindergruppe Langenwang\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/die-pfadfindergruppe-langenwang\/\">Read more <span class=\"screen-reader-text\">Die Pfadfindergruppe Langenwang<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/110"}],"collection":[{"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=110"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/110\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":116,"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/110\/revisions\/116"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=110"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}