{"id":124,"date":"2020-08-15T13:13:18","date_gmt":"2020-08-15T11:13:18","guid":{"rendered":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/?page_id=124"},"modified":"2020-08-15T13:22:02","modified_gmt":"2020-08-15T11:22:02","slug":"das-pfadfinderheim","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/das-pfadfinderheim\/","title":{"rendered":"Das Pfadfinderheim"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<p>Das Pfadfinderheim in Langenwang befindet sich in der Grazerstrasse 26.<br \/>In dem Geb\u00e4ude befinden sich der gro\u00dfe Saal, eine K\u00fcche sowie Sanit\u00e4re Anlagen.<\/p>\n<figure id=\"attachment_133\" aria-describedby=\"caption-attachment-133\" style=\"width: 290px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-133 size-medium\" src=\"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/P3270009-300x225.jpg\" alt=\"Au\u00dfenansicht des Pfadfinderheimes\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/P3270009-300x225.jpg 300w, https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/P3270009.jpg 448w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-133\" class=\"wp-caption-text\">Pfadfinderheim von Au\u00dfen<\/figcaption><\/figure>\n<p>Der gro\u00dfe Saal wird f\u00fcr Heimstunden und den Gruppenrat verwendet.<br \/>Dort befinden sich auch Tische und St\u00fchle welche nach Bedarf aufgestellt bzw. wegger\u00e4umt werden k\u00f6nnen.<br \/>Au\u00dferdem gibt es einen Beamer und eine Soundanlage.<\/p>\n<figure id=\"attachment_130\" aria-describedby=\"caption-attachment-130\" style=\"width: 290px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-130 size-medium\" src=\"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/DSC_0396small-300x169.jpg\" alt=\"Bild des gro\u00dfen Saales mit Tischen und St\u00fchlen\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/DSC_0396small-300x169.jpg 300w, https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/DSC_0396small-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/DSC_0396small-768x432.jpg 768w, https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/DSC_0396small-1536x864.jpg 1536w, https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/DSC_0396small-2048x1151.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-130\" class=\"wp-caption-text\">Der gro\u00dfe Saal mit Tischen<\/figcaption><\/figure>\n<p>Die K\u00fcche verf\u00fcgt \u00fcber einen Herd, einen Backofen, einen K\u00fchlschrank und einen Geschirrsp\u00fcler.<\/p>\n<figure id=\"attachment_129\" aria-describedby=\"caption-attachment-129\" style=\"width: 290px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-129 size-medium\" src=\"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/DSC_0394small-300x169.jpg\" alt=\"Bild der K\u00fcche mit Herd, Backofen, K\u00fchlschrank und Geschirrsp\u00fcler\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/DSC_0394small-300x169.jpg 300w, https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/DSC_0394small-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/DSC_0394small-768x432.jpg 768w, https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/DSC_0394small-1536x864.jpg 1536w, https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/DSC_0394small-2048x1151.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-129\" class=\"wp-caption-text\">Die K\u00fcche<\/figcaption><\/figure>\n<p><a href=\"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/hutten-heime\/\"><em>Zur\u00fcck zur Heim\u00fcbersicht<\/em><\/a><\/p>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/124"}],"collection":[{"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=124"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/124\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":140,"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/124\/revisions\/140"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/pfadfinder-langenwang.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=124"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}